覺唔覺唔係係迫於無耐既情況下用電飯煲煮野好撚多此一舉

我意思係煮送。有獲唔用，有煲唔用

真係迫於無奈，你冇辦法唔用電飯煲煮送，我唔會話鳩你

咁唔算。。我意思係真係拎黎炆野炒野果d

電飯煲焗蛋糕

哩個可以，唔算整送

電飯煲裝住s煙灰

納dee

見撚到d人用電飯煲炆雞翼我就想屌鳩佢

見過鬼佬用黎slow cook牛，好似幾正

破壞左電飯煲既傳統意義

電飯煲點炒

可以，不過on9囉

咁即係點炒

開著個制，有熱力落油就炒到

電飯煲有咩傳統意義

咁撚on9

留學時期經常咁做

係，所以咪話d人囉，屌佢老尾貪得意用電飯煲炒完野炆完野就貼張相出黎威威，搞撚壞左個煲你就真係。。。

Btw唔係冇鑊，係懶唔想洗咁多野

煮飯

咁係迫於無奈姐，有d人真係為左屎忽痕而咁做。。。。

整花哂個煲

塗層碎花炒飯